[齊心打擊蝗國外宣] 請連登各手足齊心打擊海外5毛

香港係唯一地方最快最新知道大陸d仆街野，又係國際城市，普遍香港人又識英文，or 其他外語

我地要好好利用呢點，拖9大陸後蹆
疫情新聞有咩造假，總之所有負面ge野全部通通放上twitter

你大陸咁賤要大外宣，我地香港就搞9你 ，同佢倒米，
揭穿佢謊言，全方位全世界宣傳

大家要同仇敵愾，好似當初菲律賓人質事件，第二日係fb個個都走去條仆街菲律賓總統fb ，菲律賓d官方網站fb洗佢皮，屌足佢成幾個星期

呢次係我哋大好機會，為世界打擊fake news，團結全世界打巢中共，擁抱資訊自由，追求真理，拒絕fake news，堅持民主，最重要係同世界表態，香港人唔係中國人，我地價值觀高尚過班賤種！

以下link 係其他巴打努力綜合ge twitter 訊息

大家記得齊心抗擊世界大毒瘤

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

最好見到班仆街玩民族主義，好似之前慶祝日本中肺炎，就幫佢煲到盡，等全世界知道班大陸狗有幾賤

今日好似又有一單，慶祝美國有肺炎十萬單

煲到佢盡就arm

連埋其他各國開始發現大陸d醫療用品全部有問題，要退回，就可以一野揭穿大陸根本就係邪惡國家

1. 有心播毒，輸去外國
2. 一直隠瞞疫情
3. 國民慶祝外國淪陷
4. 大陸將有問題醫療用品高價傾銷外國，賺錢不特止，仲加深外國疫情
5. 向外宣傳fake news ，宣傳中國係救世主

俾外國人知中國就係呢個套路

Act4hk好好用

聽講英國要清算中國
快啲落井下石先

推

加油，一齊努力

push

香港人一呼百應
中國人一沉百踩

訓前一推
希望各位齊心